「冒著敵人的炮火前進」最佳演繹

我們萬眾一心